屌kepa同沙利互屌都可以贏到場波

換沙利先啦

沙利：你唔走 我走

咁樣拖時間真係新招

卡巴叔是無辜的

Sarri嬲到

差d辭職走人

但佢冇錯WO
傷你就換啦
邊有得話你冇事就唔比人換

到時一球都救唔到就柒

條友岩岩同LUIZ 傾傾下計都腳軟

沙利差d返入更衣室

笑撚到傻 沙利睇唔撚明定點 都俾哂手指公

真係第一次睇到呢啲場面

沙利咩面都無

我係caballero即刻屌撚死kepa

連講最後幾句都唔想入去講

講乜能 都無人聽

今次12碼好睇了

贏輸都係車仔做主角

抵啦